支那爆到咁 世衛宣布咗疫埠未？

個奶共總幹事好似冇宣布過支那係疫埠 剩係其他國家自己出旅遊警示

隻世衛力架奶到曱甴平屎眼乾乾淨淨

奶緊共
唔得閒宣布疫阜

冇推薦去旅遊算係咁啦

WHO嘅話 就算14億人染哂都唔會

喎可以歧視中國人

咁都唔宣佈做傳染病疫區，我都唔知要爆到陷球剷果時先爆

奶中反美
世衛同聯合國作風

力架話你地未見過伊波拉滅村

其實呢無論死幾多大陸人都唔會宣佈係疫埠，因為中共同WHO都唔覺係咩大事。只有死左外國人先會宣佈，因為對於中國來講，中國人的命不值錢，洋老爺條命先矜貴。

係70億人染哂都唔會

收哂錢啦

疫咩埠？

中國世衞部

提下你, 中國係有14億人

只要全世界都奶哂野 咁咪冇分邊到係疫埠囉

Nigger WHO

唔宣布係好事，宣布左又麻煩，依家咁樣就可以死多幾十萬隻支那狗

蔬菜－anywhere but Chi-na
外國入菜，本地耕作

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

袋左120億美元，疫埠？讚多幾句添呀